[多圖]放幾個月假咁悶有咩做？緊係去船P殺下菌啦

跳海消毒

船P又贏

呢班人個樣想點
全部智障咁
智障智個腦啫
呢班友塊面都有問題

一定好悶

有條女好似幾正

船P羣組

嘟咀條女

船p家族

啡毛條女

男既大部份係毒男，宅男格，一定好悶，係咪公司搞

係幾正既

睇story好似去完之後又屙又病咁

對住呢班人應該冇咩好玩。。。

你當呢度係Facebook?

鬼影變幻球

玩咀定玩奶好

個PAD你玩埋我嗰份

爸打食開咩女

一路屌爆佢個咀 一路啜爆佢粒lin 吱吱聲再加埋d呻吟聲 諗起都爽

你睇佢其他相就知墊出嚟, 仲未計有啲相皮膚好黑, 全部相都落哂filter p大對眼

同呢班玩好過